想領養貓貓一隻

唔想家訪 會安窗花
有幫人照顧貓經驗2年（識d基本野 幫貓剪指甲 沖涼 吹毛 採耳 )
好鐘意貓 有充分同貓相處經驗

想領養唐貓 如其他品種也可
只要已戒奶就得（因未照顧過未戒奶貓）

會定期睇相比你睇近況 絕不棄養

唔知有無執貓巴絲/家中主人有喜 可以聯絡我

［北區］ 遇到棄貓求助

Thank you